ANISON DREAM STAGE 2018 討論區

D1有Faylan ChouCho D2有福山同蘋果妹
好難取捨
不過都係D2吸引啲 想睇芙蕾雅同巴沙拉同台

冇人睇？

今次ed未必蝕喎

有無巴打買左飛睇？

買咗D2 780

買咗Day1+Day2 580飛

好多吉位

死啦死啦 ed蝕到仆街啦

居然有超人幻想